隻真毒狗公咁得閒逐個post入去秒負評

當咗自己台主去評分咩

嘰嘰嘰

唔豬咩樹but幫手負了

―⊂ZZZ⊃ < 香腸

抵你食負皮！

想睇佢嬲豬到面都紅晒但唔敢出聲只係moon實啲post默默留下負評因為人哋無屌錯佢個樣

全個台都秒食晒

之前我成日負評你
宜家大愛左 想幫精神病患者融入番個社會

咪衝出嚟柒啦

負皮是我給的，請樓豬好好反省。

帽阻頭阻勢

好似舊登破膠處條癲佬咁

❤️

啊平好在非狗公

破你膠處（笑）

講錯嘢 應該係感情台kol

泥牙打9禾牙

唔想整污糟對手

你隻手本身都肥籐籐油淋淋

你係FF專家

嗚嗚一陣又喺啲囡面前扮可憐嚕

查實典解啲女要扮arm key

啲對話睇到我

發現條女係好主動想識仔>嗲>交換tg>叫做多咗人同佢傾之後就180轉變>好似係人哋厹佢咁

典解連禾都食負皮

可能係睇咗相

宜家一個鐘內只可以開幾多個post?

整腐竹糖水過你

嗰幾條都係好似要令人知佢好正咁嘅虛榮心

3個

φ

查實連收兵都要上連登就。。。

屌牙非串=.=

希望可以限制你一日一個

好想請啊屌屌屌尿

我買咗vip

我玻璃

請啦屌

連囝要認真管理廢post 實在太多了

連登gordan

鬼打鬼咁爆嘅好精彩😂😂

其實我都係admin....

想g交低傳送門

冒認鴨免要bam的

小圈子跌出來我執到😓